可以開花味？

等咩

開佢老母

你開先，得個講字。

等緊港島手足返去
夠鐘開波

你收皮啦
人地叫吓開花就叫人開先
你又知人地得個講字？

正常手足果個時間仲係港島，點開花啊？